[正經食評]黃店代理 高質台灣拌麵推介

先旨聲明: 個代理係我親戚嘅朋友，呢包係佢送俾我嘅，但係我唔識得個代理本人，請自行定奪呢個post係咪廣告。 同埋呢隻麵係芫荽做嘅，討厭芫荽者請立即離開。

首先價錢係$80四包，為起$20一包好似有啲貴，但係其實已經平過嗰啲X拌麵

老實講佢覺得佢個包裝似意大利粉多啲

佢個麵條真係好彈！我未食過即食麵可以有咁嘅質素 仲有其實佢個芫荽味唔係話太重。唯一我會挑剔嘅係唔夠辣

所以我會加埋之前杜汶澤yellopenrice介紹過嘅跑馬地消防焗麻辣醬，呢罐野係麻到痴線

同場加映

黃店Fced:

而家隻麵聽講好似斷晒貨，起碼五月先有新貨，大家有興趣就記得密切留意佢IG:

最憎芫荽同埋太陽蛋

引戰狗請離開!

我係你bbg

請問個麻辣醬叫咩名

請問麻辣醬地址係？thank you

你覆咗我tg先講

Push

佢間野係賣串燒嘅 不過麻辣醬都好正 要成$200 一罐

到底台灣人是點食得起拌麵，貴到呢

推

貴咗少少。。
我買返kiki好過

有個會員好鍾意成日吹噓自己買咗五百幾蚊拌麵㗎

唔係仲貴咩

你個拌麵都80幾，麻辣醬200幾，你覺得有幾多人會買

辣椒油係我自己是私貨嘢姐 呢啲拌麵唔知點解咁貴 所以$20一包來講算正常㗎啦 所以先會多人買到斷晒貨

台灣佬根本唔食信我
呢啲係用台灣名昆香港人錢

你係日本食刺身都冇香港咁貴啦

芫荽

有冇興先

有

鹽西不了

送包俾你要唔要

不了
同埋80蚊4包真係貴
曾拌麵都係63蚊4包